點樣先可以唔諗佢

諗我

唔想

下下 俾我一杯忘情水

愈想忘記，就愈不能忘記
比啲時間自己

冇嫁啦

唉 我正垃圾 咁小事都唔敢做

同你一樣咁痛苦緊